[風險取態調查] 畀十萬蚊美金你

以後唔準你炒股票炒樓
要
唔要

利申 : 我就算係窮撚都唔要

10萬u夠咩

我會要，然後炒金炒外匯買ETF

真係比先再問

你戇鳩鳩？

10萬鎂會唔會少咗啲

要 最多炒外匯

十萬美好少

好睇本身有幾多asset

十萬美金咁少
1M我都未必
1B我就掣

點會唔要 炒外匯炒金炒Bitcoin炒商品炒油炒蟹炒蝦都得啦
同埋炒樓個意思冇話唔畀人買樓自住喎

個設定俾負資產同輸爆孖展既人會比較好 因為本身窮撚(心態窮)都係安份守已打份牛工 有錢就放銀行啫

好多人畀like

炒幣囉咁

0.1B 我即刻收手

十萬股 amazon 就可以諗下

出手太低喎

都有好多人要

玩Crypto

係咪見吉sir正評左先咋

我第一個要，ok既可以即刻上律師樓簽文件，我搵broker幫我買

10萬唔玩? no way

支那人：挪咗即刻潛逃移民

咁能少

係鬼, 啲人專腐皮我